宣布: 從此沒有淋病乙鵝，只有「3條柒」女仕。

3條柒 女仕

三七（学名：Panax pseudo-ginseng var. notoginseng）又稱蔘三七、田七、土三七、血山草、六月淋、蠍子草、山漆、田漆，是五加科人参属假人参的变种，是雲南白藥的主要成分。主產地在中國的雲南文山及廣西深山中。

羅三七

頭7 中7 尾7

樓主 我信你

信乜？

未來人報告